無知一問，乜巴士要揮手先會停？

比個巴士佬話我無揮手，乜係巴士站等巴士，要揮手先會停？無人揮手佢可以過站？

邊條規定講架？

一個站19幾條線，點停呀
地鐵唔停就話jer

你幾歲呀

正常應該唔使嘅

如果你個站好偏門
唔係成日有人上車
亦都冇人落車
咁咪揮手示意

或者嗰度冇分清楚企係邊個位
咁佢都唔知你等緊邊架
咁咪俾啲反應囉

做低頭族蝕抵嗰個都係自己
如果做晒你可以做嘅嘢
佢都飛站咁就係佢嘅錯

成堆人係個站喎
雖然唔係個個搭同一架車姐

屌啦星，你咪答咗自己個問題

你係咪搞錯問題？
我講緊巴士公司自己個停站規例
唔識就收聲啦，用你個常識黎答野？

邊條規例話無人揮手可以飛站呀？

岩岩出世定岩岩落黎香港？

你上黎問都係想取下暖啫
咁而家答你係個司機錯喇
仲唔快啲去投訴

你老母你埋左站又唔撚上車係咪阻撚住地球轉呀
但事實上你見到佢唔跟足咁埋站係可以投訴既
解答哂你可以收皮喇

pro

從未聽過有成年人唔知道係細站等巴士係要揮手

文盲？幾時有話埋左站唔上？講緊佢無埋站想飛車

c咪寫左要停囉？
成班做乜9?

如果好似旺角果啲地下有標誌寫明邊隻巴士嘅 一般黎講就唔洗
如果係一啲所有路線巴士都可以停嘅巴士站咪要揮下手示意要上車lo

去投訴啦咪撚煩

成班港奴以為自己一直忽略既權益就係正解

仲有班弱智搬條例宅自打嘴巴

俾巴士佬屌完再係度俾人圍屌
慘慘豬

弱智？
如果架巴士唔係你要上個架
又見你條撚樣企左係到埋左站
咁你係咪浪費緊全車人時間呀

係我屌佢喎，佢叫我要揮手，即刻比我屌

弱智俾人負評完就話人港奴
係既係既，唔阻你自high

同牌有多條線不嬲會咁
仲有，人情同道理唔該分番清
規例根本無話無人揮手就可以過站，一直都係講緊呢樣，唔好無限延伸啦

權你老母個益咩？
無客上都站站停，嫌條路唔夠塞定係車程太快？
柒左就唔好死撐啦

樓主搬左個落台階出黎
大家好收手

一早答左你可以投訴囉撚樣

負皮有乜所謂
不過見你班傻仔搬條規例出黎宅自己隻腳真係好好笑，仲要以為人多就無敵

佢錯哂，你屌得佢好岩
俾負評係港奴

既然截一截示意咁辛苦你
未繼續企係到等到有車開門比你囉

留意問題重點啦傻仔

樓豬扮睇唔到

要答既都答哂啦，係無人幫你取暖架喇
訓啦柒頭

你講埋咩站同埋搭咩車
等大家幫你拎返個公道

照你咁講，不如繁忙時間唔好理燈直去啦 何況當時唔係塞車時間

搞清楚規定同酌情先好無？

多路線經過既站
你冇意識令司機知你想上 佢就會走
正常呀 唔通真係站站停浪費時間咩
（雖然我試過單路線站司機無視我 自此乜都揮

樓主

無限延伸

又黎弱智搬第二樣野黎講
想show理解能力有幾差定覺得自己會撚到人好醒？

希望樓主識字

咁有無寫無人揮手可以過站呀？弱智架你？

樓主係醒就唔會自己開post俾人屌啦

唔一定要揮手既 你企出去就會停

咪以你既logic回應你囉
點呀？你都覺得自己個logic弱智呀？

c果段係講緊必停站，唔係普通站
識唔識字?

樓主小學雞confirmed

呢D POST 最好睇就係睇樓主柒完再仲要死撐

我無話唔應該揮手
我講緊有咩規定話無人揮手就可以過站

但成班就捉錯重點話9唔揮手

我一見你個topic咁on9就知你弱智啦
用你既logic答你又話我啦

我咪回左上面班友拎第二樣野黎講仲以為自己好醒

你講下你咩站上車先啦不如

可能樓主係冇手既呢 又或者係新香港人唔識坐巴士呢

唔一定揮手既 你可以同司機對目傳情
令佢覺得你示意想上車

其實係無腦

必停站咪第二樣野囉
拎必停站黎回我問普通站
邊個弱智呀？仲好意思寸人

見樓主唔識字，比多張圖你黎，城巴以前專登用殘體字教強國人係香港搭巴士架

7位係邊？

揮手都懶 司機懶得停站
打和！

我知你俾人屌好嬲
但你冷靜d諗下
其實答左你架喇

佢無寫呢個，而且有其他人係巴士度
你想講乜？定你以為其他人好似你咁弱智唔識分架車係咪暫停？

係囉 唔揮手就唔停站 樓主無錯 下次跳出去截車就岩

無嬲過
只係見到成班傻仔屌錯重點仲要以為自己好醒，以為多幾條友認同就代表係岩，真係好好笑

好撚心啦 柒左就欄返出去過幾日無人認得你啦

係都要死撐

講緊左右兩邊張貼紙

你上車個站係咪普通站呀
咁司機唔停係咪好合理呀

咁你練多幾年logic先啦，連對方用咩logic都未搞清楚仲以為自己學到

7位係邊呀？答到未？

入黎睇樓豬一拳十件連登仔

樓主都系想人地同你講個巴士佬唔岩姐 系咪？ 唔妥咪直接去投訴囉 打橫黎講

我而家問緊你邊條條例寫普通站可以唔停
答到未？
講必停站做乜？都唔代表普通站可以唔停，無人都算，成個站勁多人喎

你唔揮手又唔眉目傳情 又冇其他引佢注意
咁咪司機覺得無示意你要上車
咁咪走車囉 就係咁簡單

好難明？ 唔一定揮手 你衝出去都係示意
你舉白旗都係示意

投訴等於唔理自己權益既港奴
樓主俾人屌緊唔得閒 我幫佢答

你條條例邊忽解答到呢請問？定你自己都講唔出？

系你老母

唔好嬲啦樓主 下架更可愛

9d

人地講緊個貼紙
你又無啦啦講暫停服務

諗起樓主話自己即時屌9個司機就想笑

唔好咁啦，佢真係弱智架

一見到個post就係想講
試過比司機話我

等睇樓主又loop返去c條例再講過

屌你死on9
你要你果架停咪姐係架架都停
咁架架車都停你搭撚哂呀
弱智就咪出街啦

你都識講係貼紙
問緊規例

垃圾樓主 睇手機睇到飛站 唔揮手抵撚死啦 正常都要揮手啦 一陣佢飛站又要等 你自己問題就唔好怪鳩人啦
利伸：點都揮左手先

「示意」指的是以說話或是動作來通知對方，他所說的話或是動作已經被注意、瞭解、接收到了。

比埋定義樓豬

哦，即係個貼紙係用黎玩鳩人所以貼係到既
不如你講下你咩站上同搭咩車

笑死 法例寫咗有示意停車就一定要埋站 意思係冇埋站就係犯法 即係話其他情況 例如係冇人示意停車就唔埋站係合法同埋允許咖啦
唔通樣樣嘢都要寫到明合法定唔合法？即係法例寫咗殺人放火etc之類嘅嘢係犯法 然後仲要寫埋非犯法行為？駛唔駛寫埋食嘢係唔犯法嘅行為？用下你個豬腦啦

我咪一直問緊呢樣野
但上面成班就用啲弱智logic答我

就係樓豬啲弱智搞到香港退晒步，冇晒效率。又係無乜家教既00後

冇話一定停，又冇話唔可以停
既然冇人示意，就唔緊係唔停啦
快啲返站頭休息

既然你開post都話自己無知一問
而家連登仔話你知 你又要串柒柒

樓主都幾撚on9，死要面，你唔撚揮手咪唔埋站囉，住撚左香港幾撚耐呀？搭車都唔識搭？又開post問人邊條規例有講，人地po出黎比你睇又話人自打嘴巴，點撚樣呀樓豬

樓主宜家一定嬲到震
係咁撐

算啦 新香港人

好撚柒

我都叫佢冷靜d
第一頁都答哂
之後樓主就開始表演

你不如睇下有幾多係認真答？
屌緊啲傻撚乜都比唔到就係度寸

屌，對住個垃圾桶解釋仲好過同樓豬講
咁撚簡單都要逐隻字解

樓主係弱智架
大家快啲走 呢度我頂住先

我唔玩喇

第一頁已經好多傻仔9唔撚搭八啦
問規例就答我其他

高分低能 讀書機器 毫無常識

咁都覆左咁耐 巴打勁

Agger 樓豬柒撚到仆街，弱撚智

樓豬 見到解答了嗎

自己睇下有幾多弱智我問規例就答其他

樓主話晒都做research, 唔好咁on9啦
搭巴士不嬲都要遞手截停架啦，你唔截佢佢飛站係好撚正常，唔使話我地港奴

樓豬百屌都唔成材，哩鑊鄧你唔老母閉翳

笑撚死，佢而家仲屌緊第一頁d人
答唔到model answer,所以要屌鳩個d人

想圍爐去fb呀嘛

都有好多弱智連問題都未搞清楚就加把嘴講啲九唔搭八既野

其實揮個手上車真係咁難咩

乜撚野第二樣嘢，跟本就係講緊唔係個個巴士站係必停站，樓豬駁唔撚到就話係第二樣野

唔係難
但重點係無揮係咪一定錯？條巴士佬就有權飛站
我原本條問題係咁

問問問問你老母咩
人地咪貼左reg. 9比你
你就話9c要停 9c講緊必停站呀傻鳩
人地圖都比埋你 你都唔撚明
9d highlight埋比你 你又唔撚睇
傻既就咪出街啦屌

毒撚唔撚敢揮手？？？ 全部人屌你一個仲撐乜撚野呀傻鳩

柒左就搵其他野話番人轉頭
(係咪quote左答案就會扮睇唔到 )

人地而家話係d果個呀
你做咩跟住炒車

佢毒撚怕醜搞到上唔到車

追post啦，睇一半就叻唔切寸

咪係，答佢要揮手就話要睇規例
俾規例佢睇又要解釋咁多頁
又唔抵得俾人屌

按章工作又屌人地開得慢，見冇揮手飛係顧及效率，你邊到鄉下？第一日來香港？

自己低頭族咪認咗佢咯，你唔問冇人知道你咁7 miss咗車㗎wo

大家好姐 小小野就嬲 幾歲呀
揮手2樣好

佢知有人要上車
知道大約停車位置

睇負評數就知答案

C係指緊所有巴士必須於「巴士必停站」停車而唔係所有巴士站須停車呀on9仔

其實巴打們只係用各種方式話你知，係要揮手先停。
人哋貼條例，你就話C咪講咗巴士要停，人哋答你C係指必停貼，你就嬲鳩話人拎第樣嚟講。
上面有巴打仔細講咗條例係點，你又睇唔到咁

樓豬死撐完未？你咁想要面既咪當你啱囉，得未呀，om9少陣啦，柒左就認

上面已經回左，追完post先衝出黎好無？

呢啲真係弱智黎 學人講logic
Ordinance都未撚識睇就學人講logic
擺撚埋落你個口都可以話唔係
真係唔知呢啲人想點
自我中心到爆

上左車喎
你文盲？點睇到我miss左

係喇係喇，上左車屌埋個司機麻
我有追post

你追完post先衝出黎啦好無？

做乜話自己理解能力差呀垃圾
C點睇都係指巴士必停站而唔係所有分站
冇人示意上/落車係可以唔停站架

你自己讀咁多書都咁撚on9，啱同錯都唔撚識分？情、理、法識唔撚識呀

9d咪講撚左，邊撚個文盲，肯收皮未

邊忽回左呀？睇過？
定係又講緊第二樣呀

樓主你都係想俾人中出姐
大家成全你啦

到底樓主柒夠未

你睇清楚我post既問題示？
我只問緊規例

追post好無？唔好睇到邊回到邊，以為自己好醒？

巴士佬係你肚入面條蟲？
落車唔好㩒鐘啦柒頭！
渣巴士識埋心靈感應好無？ on9

你咁講唔啱呀，話樓主係豬都侮辱左隻豬

樓豬柒撚左咪唔肯應囉，扮睇唔到

死返入你老母閪啦好撚柒啊仲走出黎獻醜

人無恥真係當自己無敵？

而家屌鳩巴打唔追哂post就覆
係咪傻撚左
點解你當初唔睇哂先覆呢
睇完c就即刻駁嘴

你自己拎條C嚟柒先呀on9
柒左咪認啦

緊係要識動物傳心啦
唔係點讀到樓豬個心要知佢上車

從法律出發

巴士佬喺冇人揮手嘅情況下飛站，係冇犯法
你唔揮手，係冇犯法

巴士佬屌你冇揮手，唔係因為你犯法

咁點解巴士佬屌你？你冇犯法喎! 屌你做乜鳩？

屌你老母對與錯即係得法咩!!唔使理情、理咩!!

樓主好似一個柒頭皮

唔係好似

直頭係

你去投訴啦
當全世界巴士站站停 全世界會好撚多謝你 全世界應該想搵你出黎問候同切磋下

人地講緊第二樣呀
講完第二樣再柒左咪再講第三樣囉

樓主你唔揮手係冇錯架!!因為你無犯法架!!得未呀？？？

樓豬條廢柴諗到點兜未

大陸仔第一日落黎腥港

樓主都係想上熱門其實

推到上熱門

俾司機罵完已經好唔開心
點解連巴打們都屌我

下sorry喎樓豬，你又知我無追？未見過人柒到咁先忍唔住留言

樓豬不如試下轉戰香討

睇撚到未呀傻鳩 你唔揮手冇犯法啊!!

有巴士站有寫往係必停，所以無寫你唔揮手都唔係佢地錯

㭍到唔敢再睇

潛左水啦人地

司機又唔係你肚入面個條蟲
撚知你上唔上咩
次次都停車去問你上唔上咩

如果主要道路
得一條友企係巴士站
架架巴士都要埋站 肯定好塞

咪撚講其他野啦，你唔係問巴士規例咩，知唔知重點呀屌你老母，弱智九唔撚搭八
利申:學樓豬logic

其實正常都要揮手，近視定遠視？ 要揮手咁難嘅

你可以打去投訴
之後個零禮拜呢條線會站站都停

規你老母個例咩
有冇規例批准你上連登問人咁無知既野呀？
冇咁你又問？
規例規例，除左呢樣你仲識答啲乜？
咁多巴打講完係常識你又唔撚岩聽
Quote埋法例運輸署教人搭巴士又扮睇唔撚到
"無知一問"唔係比你用黎做飯蓋去撐架on9仔
屌你老母拉撚低哂連登質素
死撚返上大陸啦

記得以前巴士號碼牌側邊有提"揮手示意上車"

冇話既 但係你冇揮手隨時冇車上姐
個司機又唔會冇左忽肉

"巴士佬錯晒，你岩晒， 以後都唔好揮手截， 再俾巴士佬飛站都係巴士佬唔岩， 再俾人飛站就再打黎投訴啦"

利申：做過巴士公司熱線， 以上係我同野蠻乘客真實對話

下次搭巴士揮手截車正契弟呀

唔撚洗嘈 家母試過投訴
巴士公司出信話比佢知唔揮手司機係有權唔停車

弱智

喂 本住市民權益 去投訴啦
屌你老母 去投訴呀
我最撚憎呢d人 開口埋口投訴投訴 去投訴呀 權乜撚野益 你買架巴士呀 要架巴士站站停呀 車已經夠多 有d站幾難先cut返入線呀
屌你老母同民建聯話修改議事規則係市民想見到有乜撚野分別呀 屌你 問過成堆巴打意願咩呀 仲話鳩人奴性重 你好講人權呀 你代表緊我呀 屌你老母 老幾呀 人權呀拿 權益呀拿 屌你老母 我就係鍾意揮手叫停架巴士呀 吹呀 屌你老母 你幾時做市民代表呀 唔撚去選立法會 同班弱鳩智泛民話 我有市民委託架 屌你老母 我冇選擇咋 要投班傻閪 你當自己史蒂芬工作多呀 天才呀 log off 連登啦 邊撚度民意授權畀你講權益

新香港人？

香港法例230A章《公共巴士服務規例》3條b項：
「如巴士尚未滿載⋯在擬成為乘客的人示意時,須在巴士站停車以接載該人。」

法律寫既係，當乘客示意時，巴士車長要停站比你上。
當然示意有好多種方法，你可以衝出去（有無犯其他法就後話）示意。
你都可以試下搞到上政府話你自己靠心靈感應示意左，係個司機錯，咁可能個官會接納呢。

追晒全部post(樓主唔可以屌我唔追post), 越睇越好笑，明明樓主自己柒咗反而屌柒返人

認真答你問題，的確無規例規定無人示意停車就可以飛站，但同時亦無話唔可以，即巴士司機係無人示意停車時可以飛站（如非必停站）

至於何謂必停站，c part同其他巴絲貼圖應該夠清楚

點啊樓主，我有無logic 啊？

留名等睇樓主會攞返個尾彩走人

又話無知一問，好心無知就虛心學野啦

好多巴士舉撚哂手都唔停
試過舉手舉手機電筒都連走兩架962，最後要搭N車，大佬嗰到等左我成個鐘
而家淘左支強光電筒，一嗰揮手一路閃鳩佢隻眼，咁佢就停啦

屌
我做咩咁on9追到嚟呢度
樓豬logic仲弱撚智過五毛

好明顯想上黎博認同，人地被巴士司機屌已經嬲嬲豬，但成班連登仔仲唔幫佢，真係好慘

當方便巴士佬同方便自己姐

樓主讀PhD架好似
你班蟻民讀得書少唔好出嚟獻世

本來次次都揮個手

有次無揮而又得我排個車長直接飛

腥港人

咪撚同樓主癲

邊撚度會有法例樣樣野都寫明？
有啲野叫約定俗成
亦有巴打講過法理情

樓豬不停話人冇logic，其實最撚冇logic係佢自己

標題都寫明係無知一問啦
有幾無知有眼睇

連登小學雞出沒

樓主幾歲呀真心想知

On9樓主靜係識問邊條例話可以飛站
屌你老母搵條例比大家睇下係咪唔飛得站呀嘛

活係自己世界真係好可憐

做乜鳩

樓豬返左去研究PHD了, 唔撚同你地班無logic既人傾計啦

無知完一問就話點解可以容許 要投訴 要拎返權益

一個巴士站十幾條線共用
咁撚多人排 都唔知邊個打邊個
巴士司機又要睇住路面
你唔揮手鬼知你想搭咩

一陣埋站原來冇人上既又阻撚住成車人時間
俾著你搭車 即使冇人係個站都照停 你都會屌啦

一諗起樓豬嬲撚到震個樣就笑撚死

咁都可以講到咁耐
終極小器

柒就認左佢啦 小小事都要嘈 仲細咩

樓主
C part係話
所有巴士停車果陣要停係個巴士站到阿
即係巴士停車唔可以停係個的士站到
有冇睇清楚？

樓主真係on9
現實生活一定係啲鍾意死拗唔認錯嘅人
講撚到明只有必停站先一定要停
咁你其他普通站咪唔停都無犯法囉
根本勁早已經有巴打圖文並茂答咗
樓主真係7到

香港法例係：
冇講唔做得就可以做，
冇講一定要做就可以唔使做，
明未？

樓主好無知

俾我係樓主早就深潛左N世啦
擺個常識題出黎俾人屌
仲要死雞撐飯蓋
中文理解能力咁撚差就番去再讀過啦

又要話無知一問
答你又要駁
俾證據你又鳩噏當秘笈
答嚟都曬氣

柒撚到喊呀屌

其實就好簡單 或者冇睇清楚個站有冇人想上就飛站或者係巴士佬疏忽 但係咁唔等於樓主你可以屌柒個巴士佬 即係呢啲又唔洗黑紙白字寫岀黎 正常冇人研究呢啲 不過揮手想巴士埋站係common sense黎嘅 你冇揮手要司機埋站冇得怪邊個

即係咁 唔係個個廁所都有寫如廁後請洗手
樓主係咪唔洗手呀

係咪無聊到咁 上黎搵交嗌
但係又嗌得柒過人

圖都比埋你，自己未撚睇完，就話c寫住必停，人地話c係必停，不過唔係你個case，你就話人地用其他case答你。再話你知d寫撚住唔洗必停，你就唔撚應人，柒撚到

樓主死全家我屌你老母臭閪

柒到無眼睇
樓豬

大家唔好蝦樓豬
佢弱智架
最近先學識連登

我明知巴士會停我都會揮手 因為我覺得係種禮貌

以樓豬的邏輯
係咪即係個站冇人都要停
邊條條例有寫個站冇人就可以唔停

一句講晒樓主係咪想巴士站站停?
不過樓主答乜都自相矛盾緊
呢d咪叫柒囉

冇需要講明 因為係正常人既logic
群體生活約定成俗嘅事
你唔能夠體諒就返山區

花咁多心機同樓豬講做乜姐
根本就係有心衝出黎搏屌

柒撚到係咁搵理由兜我真係燉你辛苦

由此可見 冇腦是很慘的 所以要多用腦

毒到揮手都唔敢你都算代表作
你根本為拗而拗，等如你係街邊截的士，你唔揮手佢會唔會自己隊埋嚟比你上車？唔會囉，因為個司機唔知你等緊咩車
唔知你係咪比個巴士司機話你幾句唔鋸就上嚟開post問，但唔該你唔好當自己有比錢撘車就大撚晒

個topic咪話左自己無知囉 仲有咩討論

其實唔識可以google下先
巴士佬無喇喇比你屌咗喎
仲以為自己大條道理

個司機點解唔一野沖上行人路隊死樓主你個弱智仔

如果上唔倒車，點俾司機屌？

如果搭巴士個陣站站停會哂左幾多時間？

Binc

好想睇樓主入返黎吠

我就撐樓主嘅
支持巴士車長按章工作
巴士自動自覺站站停，咁車程就長啲，我就有多啲時間同人逼埋一齊

咁你真係幾無知下

點解上黎開post冇人撐自己架

睇左頭兩頁
費時追落去

樓豬真係on99
香港服務業無哂人情味就係因為你呢種香港人
自己想上車唔揮手都有得投訴人哋
自己錯仲可以兜到咁大嚟話返人
到時投訴到搞到無人上落都要站站停浪費資源
港豬其實係你 食屎啦樓豬

今日司機同工人姐姐冇送你返學咩？

巴士站前面有車落緊客
後面架車直情唔等飛站啦
明明個站有人 手都冇得你揮

屌個巴士佬真係唔啱，樓主無揮手做乜停車比條弱智樓主上車

樓豬個會員編號同佢襯晒啦, 6777
碌柒柒柒

廢西

樓豬話唔追晒post唔覆得架

撚狗post

#18 #62
你問乜人地咪答乜
答完你你又話鳩人

放漏左 呢個#18
弱智都讀到phd

你無屋企人教架？定屋企人未同過你搭巴士？

你老母 下次咪又係死狗咁揮手截車 咁撚巴閉請司機呀嘛撚樣。

呢個世界就係太多你呢啲垃圾阻撚住個地球轉。係咪以為自己好撚型呀。

有啲仆街仲要衝去車頭截停部巴士全車人唔比走，而家差唔多個個月都有一兩單。 自撚私到呢。

你個名 簡體字

無人揮手 司機飛站
呢啲叫指引
唔撚係規例呀柒頭

點解連登多左咁多弱智

search下鐵既簡體字
同鉄唔同架

樓主算鳩數啦 做好功課未啊？ 一陣上堂無得交就弊

媽
好柒呀

其實以前係要 宜家好多都唔洗 因為以前大部分巴士站一塊牌係寫左幾條線既巴士號碼係度 所以你揮手代表你要上呢架巴士 唔揮手姐係呢架無人上就會飛站 只係宜家好多巴士站既牌都分開晒 有d係一條線一個牌 咁咪唔洗揮手囉 司機見有人就停無人就飛站 所以都係睇你個站個牌係寫左幾多條線 多過一條都會揮手

屌 笑到我
好柒呀樓主

樓主係大陸仔？

係悲哀既

大家唔好推啊 比個台階樓豬下

樓豬毒到手都唔敢揮

標題又話無知一問，答你你又好似知好多野好醒咁。你咁醒就咪問啦無知

新移民？

正式宣布樓豬係弱智
無腦兼on9
又唔撚聽人講嘢

之前有個fd話試過巴士飛站之後就無搭巴士，講講吓先知佢無截車，仲話搭巴士做乜要截車

契丹支那人就死返支那去！

你唔揮手，我點撚知你喺上我架車呀！

無人都要停一停，你以為你是隻鬼咩！

其實係咪假膠

其實有車黎揮一揮手， 上車講句唔該司機呢d 好基本
香港人實在太收埋自已有禮貌既一面

對於我已經坐咗上巴士嘅人來講，個站無人停咩撚嘢！

樓主係咪支那啱啱過黎

諗起你隻支那狗比人圍屌嬲到面都紅哂就好笑

人地Phd

攞「按章工作」出來講！

支那仔 乖

規例明明係話如果有人揮手示意就要停
咁咪即係無人揮手就唔洗停囉

岩岩係大陸落黎呀？死返上去啦

d巴士司機大佬真係慘,之前新聞先做到猝死幾件,話無人入行工時超得太離譜
轉個撚頭一個牌十幾架巴士 得1個人企既既話 唔通 真係部部巴士都停等你上咩

多鳩魚

Topic冇用錯 真係無撚知

樓主幾歲 硬係要強調邊條規定話冇揮手就可以唔停車 大撚把野都冇規定啦 係咪第一日出街 你咁不滿既話而加同你講你可以報警告巴士公司 係要死頂 攞黎賤

屌你樓主真係, 錯就認啦你老母, 人地話你錯你就講第樣, 一味喺度死撐! 認個錯有幾難呀咁撚大個人

最撚憎你呢d 人

人地最後臨急臨忙停低左比你上 其他乘客都未屌你阻住哂啦

好難同樓豬溝通 答咗佢 佢又話你揾第二樣嘢嚟講
都幾肯定樓豬現實世界一定係溝唔到女個啲
一有拗撬就死撐 死話你錯 佢先係啱

其實讀PhD都唔一定特別醒，好多都係高分低能
我有同事同樓豬一樣，學習同領悟能力極低，講佢又唔聽，柒咗又瀨你無講，屌佢就話你針對佢，用公司email單單打打，好彩個個都知佢係傻嘅

樓豬唔好活喺自己個世界道，逐個留言睇清楚人哋講咩先啦

做乜鳩 又要問規定
啲人俾晒規定你睇，又話貼條例係港奴
真係龍門任你擺

點撚知你班仆街係咪上呢架車?
好多路口都好窄, 要埋站會阻到後面車
你揮揮手, 示意要答車係咪喧撚難

點呀，死返入老母個閪未呀垃圾

問題嚟喇，你冇揮手截，架巴士飛咗站，咁你點上車屌個司機唔停站？跑去下個站揮手截車？

傻西樓豬

樓主深潛了

7少陣啦
邊撚條規例司機一定要埋站啊？
講又講唔到
又屈9人logic fail
你嘅論據死撚左去邊呀？

揮手用意係等司機知道有人要上車，咁無人揮手就會理解成冇人上車

死弱智縮返入你老母個閪度啦

俾你做到陪審員 仲得了

支那仔連基本閱讀理解都唔識

正常都揮手㗎啦
一條線咁撚多架車撚知你上邊架咩
要巴士站站停
到時又有人投訴話太慢做乜冇人都照停
屌人之前用下腦啦
規條你都未撚識睇就串串貢以為自己啱哂
同埋香港有啲規定係不明文嘅
例如企扶手電梯以靠右咁咋嘛
好難明？

咪應緊你囉
屌極都唔化
咁不滿咪撘地鐵囉
又要屌又要坐

咁多客觀證據顯示巴士司機可以飛站唔停車，樓豬都仲死要同連登仔拗
你繼續等巴士唔示意司機停車囉

試過係觀塘工業區個邊搭巴士 我記得個站有成10條線會停
成個站得我1個人等緊巴士 但每架巴士都會駛過黎停車 最後我要不斷擰頭 比信號d巴士司機知我唔係上佢個架車

唔係本地人，唔明白常識唔怪你

但唔好衝出黎柒

笑撚死 個個都律司咩 下下條例條例
用常識諗下啦
1:有必停站 即係除左必停站 其他都係非必停站啦
非必停站冇示意味飛非必停站囉
2:個個站都停 咁落車㩒鐘 同理 上車揮手都應該唔存在 而存在就即係有佢理由啦 咁即係喺非必停站 上落車就要揮手 㩒鐘

一唔明就出黎問 得閒用多啲個腦諗下野 唔好成日坐住佢

就算有欄有畫number係地下
得我一個都會揮個手

死廢柴 你以為自己搭緊地鐵?
奉旨停比你搭? 比果幾蚊定正自己大爺? 垃圾
咁撚型 去搭的士呀嘛
Sorry 不過你搭的士 你揮撚完手都拒載

推到樓主上黎道歉

除非...巴士必停站....

唔講咁多 我祝樓主俾城巴拖行致死 而且一直冇人發現到 路上d肉碎俾佢老母當屎咁食

推
佢仲喺phd個post扮冇事

無知一問，乜樓主咁樣唔自己做research都可以讀Phd/Research？

樓豬死撚左？唔係好有logic架咩，出黎回應下

再推

推

原來咁多連登仔覺得有人等緊都可以飛站

我以前試過有個巴士係咁樣飛站
跟住有個阿叔打電話去投訴 然後個邊個人問佢有冇揮手 佢話冇為意
結論 樓主連投訴都冇用 人地跟足規矩唔會有事

輕力推

推上黎睇樓主示範智商既底限

揮個手示意要上車有幾難
有冇人投訴埋搭小巴要自己出聲嗌有落

激到樓主窄窄跳就覺得好好笑

Show Blocked User - 傳教士谷哥 on9真係無藥醫

一早用張圖答左佢 唔識睇重要柒多幾獲話人閲讀障礙 最後要highlight住 cap圖先識睇

樓主唔洗理樓上，唔洗揮手架

你企響度佢一定要停架，咩情況都好架架都要停

根本揮手就多餘

屌你老母無知就謙虛D啦，串柒柒

係咁叫人追post追lost, 規例

人地一早答哂你死柒頭柒左重要死雞撐飯蓋

以為自己好撚醒，食屎啦你

樓主呢？死撚左？

樓豬練習緊點揮手唔得閒回應

屌你老母 叫你去投訴呀
潛撚咗去邊呀
屌你老母
食撚咗安眠藥呀
訓醒未呀
撐 撐d乜呀
去投訴呀叫你
人權 你已經畀人屌緊呀 唔同大家講人權?
快撚d啦
權益呀 快d show 畀巴打睇啦
權利呀 你咁撚鍾意 有權 畀d power人睇啦
屌你老母 潛水潛到地核啦

冇信到 係香港福氣 一條弱智仔去做 就可能差佢票就唔能夠大比數通過已告唔入

出黎啦樓主，你五行欠屌呀
未見過d咁柒既人，衰左唔緊要咪串柒柒啦

樓主邊間到讀 phd, 讀到咁on9 既

樓主我們到了，你在哪？

唔係咩都有明文規定，你讀死書讀得多，學下做人啦，上水未呀撚屌？
正一低分低能

樓主搭53號啦
試下站站停既滋味

Push

那麼多人屌樓主，我就放心了

樓主今日搭左巴士未

大陸巴士真係站站停
睇你都係大陸仔啦

香港係要遞手㗎

樓主無問錯
無揮手巴士都可以照停

揮左手巴士無停，你可以打去投訴
宜家樓主無揮手又上到車，咪證明左要巴士停站，揮手唔係必須

所以，繼續唔好揮啦！等到你有一日上唔到車，投完訴再上黎圍爐啦

揮手示意有幾難

你投訴啦快D, 全部一面倒咁屌你呀，你係咪覺得自己好獨特呀

樓主柒到

上水未呀柒頭，phd喎

上水道個歉先啦

樓豬 內文貼題
原來真係咁撚無知

咁多年人未聽講呢d野
樓主除非係大陸仔？

新香港人

遞手人地唔明架
揚手

點解你地會同樓主呢啲弱智仔講道理

推到樓主上水

幾蚊巴士錢，當正個司機係你個司機咁

平時多人排長龍既車站先唔駛揮手。

做左咁多年人都唔知都唔緊要，重要串柒柒先抵死

要除衫先停架

樓主自暴其短

標題叫無知一問，但係答出黎唔係佢答案就周鳩圍吊人

就好似果D你問我答，問果D又唔係我想答又周圍鳩圍屌人

有D連登仔好自我中心

通常唔係自己上嗰架就會擰咩面
或者如果得我一個等車就俾個手勢或打個眼色個巴士佬叫佢走
自己嗰架就會遞手

都唔係無知一問啦
應該係弱智一問 無知都算啦 俾晒條例都唔明 唔係弱智係乜

你岩

樓主完美演繹 人無恥則無敵
好精彩 比個正評你

起身緊係推一下先啦
上水未呀樓主弱智仔

屌你老母 讀Phd 唔係好有學識嘅咩，點解你阿媽生撚左你個柒頭咁撚柒蠢

話畀司機聽要上車 其實基本禮貌黎

下一站上水

拿, 我就覺得樓主你岩, 以後都唔好揮手, 唔好做壞個規矩, 等到佢埋站為止, 同佢理論到底, 你要堅持住呀, 唔好放棄, 加油呀

樓主繼續喺phd度留言都唔過返自己個post
上水道歉啦你老母！

樓主真係弱鳩智
理解能力差撚到

推撚到佢道歉

算啦
佢手跛遞唔起

認真
個站如果無人既話飛係合理
但係如果有人等緊唔係應該點都埋一埋站會比較好咩

試過係青山公路往元朗方向等53
一個唔覺意比佢飛站又要等多4個字

其實平時好多站都係無人
淨係埋有人等緊既站應該唔慢得幾多
就算唔埋站，見到個站有人等緊駛慢少少都好呀

停係人情 唔停係道理
依家樓豬問緊「道理」

你遞一遞手都唔識？

低能仔
叫你揮個手都咁撚多嗲
巴士都唔識搭
你老母識唔識教你架

咁個規則已經存在係度 佢實已經係道理
我個重點係講緊可唔可以改變個規則令成件事變得更好

一個站五條線但係得一個人排
你覺得佢唔舉手而五條線嘅巴士都埋站睇佢上唔上會更好？

其實埋一埋站都係幾秒既事

而呢樣既事本身會出現既次數唔多
因為咁既情況首先係要果條隊有超過一部巴士(如果條隊得一架巴士等咁係咪都會停)
同時等緊巴士既人唔會太多(如果好多人等緊，好多時係咪都會埋站)
又要唔係無人等緊巴士
對架巴士黎睇唔會拖延幾多車程

唔敢搭小巴叫有落算 依家啲人係咪連排第一揮個手都唔敢

你呢個情況成日都有發生
一個巴士站十條線
有幾個人等緊
十架巴士都要埋一埋站
再乘返唔只一個站係咁
你知唔知幾撚阻時間

樓豬呢？上水未？

上水啦，讀phd都冇撚用架啦

鄉下仔出省⋯

全部

push

終於追完post，笑死我，我坐巴士不論第幾個我都會伸手示意，你伸個手又唔會死，好人果啲重會對正你企果個位先開門，何樂而不為？

你係唔係香港人

我就係話以一架巴士睇
最多只會係幾個站係咁
慢極最多都係幾十秒

邊有得一架巴士睇
你有一架係咁做
自然會佔用個巴士站
其他巴士咪因為要等你架車
而慢左入站

然後又屌報站app eta點尻佢

追po睇到樓主啲留言真係好撚打柒樓主

樓主現實一撚定係啲冇人理既死毒撚，講咩都引唔到人注意，又諗唔到咩精彩野擺上連登，所以就出此下策刷存在感，你成功啦樓主 俾個叻你

係呀，懶係佢最醒，針撚住規例黎拗，但係柒既

樓主件柒頭好上水啦喎

垃圾蟻民樓主

入黎撚下狗先

懦夫樓主柒左唔撚認仲要屌番人轉頭，輸左就潛水

笑死 on9仔想上黎獲取認同點知柒到應一應

隔離post就推得咁密
硬係唔敢入返自己開個post
上水啦樓豬

樓主柒完未

呢個又要係同一條線有多過一架巴士到站先會發生
你講既全部都有機會出現
但我覺得頻率唔會高得幾多
繁忙地區基本上站站停
唔繁忙既地區可能連等既人都無
要take care既只不過係中間果少部份
加埋所用既時間多極有限

巴士線係專營，受到政府政策優惠
點解唔可以做多少少

淨係講亞皆老街由亞皆老街球場開始到旺角站都已經有成6~7條巴士線經
而且埋既站接近一樣
有時真係咁啱咁橋會有5~6架唔同線既巴士同時出現
加上就算繁忙地區都有分繁唔繁忙時段
有時夜晚可能每個站真係得1~2個人係到等車
如果真係站站停睇下條友上唔上
果到就一定唔會係少少時間

一架巴士由你減速埋站到停低
再慢慢咁起步
就算唔計開閂門
依到已經講緊一架巴士要用多起碼20秒既時間
一架20秒，5架已經分幾鐘
仲未計可能本身係過到枝燈變過過唔到枝燈
果到又隨時多1~2分鐘時間
個個站都係咁，果到隨時突多成個字出黎
又點會所用既時間多極有限
而你做截車依個動作5秒都唔洗
點解做下都咁難?

我的確唔記得左考慮過燈既問題
你有道理

樓上巴打解釋得好好
同埋「巴士線係專營，受到政府政策優惠
點解唔可以做多少少」
有啲格硬喎ching
受到優惠就要做多少少
就係要站站停
唔代表嗰樣野係啱架喎
唔通關愛座又受大家歡迎？

答通宵會揮 因為真係好驚d友側側膊過站

道歉未

樓主呢

仲期望緊樓主可以撐到1001
點知已經唔見人了

樓主去哪了

久唔久就有樓主呢啲閪人搞鳩巴士佬
唔死都無撚用

上水未

柒頭

？？？

樓主呢？

又係新來港契弟

繼續，唔好比佢停

下一站，上水

上水啦on9

上水未？

樓主呢
撐唔到去1001

喂，唔好比佢沉啦

上黎

柒頭樓主死撚左？

又推返上黎

咁撚多難民可以住係香港咪因爲你呢啲做多少少既思想囉

出黎未

條柒頭皮樓主呢?

最簡單一樣嘢，如果巴士必須站站停，就唔會有「必停站」呢樣嘢啦

出黎未？

而家有通知功能，引用樓主d回覆佢會睇到

樓主真係好on9 本來睇下笑下就算 點知仲要撐耐 e家認得佢個名以後追住佢黎笑先

仲有 人地講左 如果有示意就要停車 咁冇示意未唔洗停車囉on9 咁都要講 咁洗唔洗講埋要心跳呀

講到埋站幾秒? 小巴剷埋邊剎車邊開門都要十幾秒啦 就算只有1個人上車 巴士要減速 對位 入站停車 等車過 睇位 起步 加速 起碼都1-2分鍾。呢個情況仲要假設站入面冇其他巴士 每個站當你加1分鐘 車程會多左幾多分鐘
如果係十幾條線既巴士站 架架車都要停 靜係等埋站 每個站玩多你2-3分鐘 10個站就4個字至半個鐘 而且起步又係哂油d
做多小小? 你做多小小舉下手幫社會慳下時間同資源好過啦

唔舉手根本係冇效率，大爺心態， 大陸俚

上水未呀柒頭

如果成堆人係個站，佢正常係會慢慢靠埋站但係又冇停架車，之後等你地揮手。

大陸人坐車先會唔揮手截車，住得係香港個個都知道要咁做架啦，你新嚟架？

最近都見到咁既情境
巴士係站前慢駛
冇人揮手就加速
點知有條友完全冇示意要上車既動作
當巴士加速離站
佢個樣

抵佢啦，十成低頭玩緊手提

發覺日日都有人特登開 po 引戰分化

？？

媽 好柒呀

樓主人生第一次出街 唔好怪佢

出黎呀

出黎啦柒頭

話緊你呀柒頭

仲BIN緊C

出黎道歉未？

佢真係令人好火滾

條友真係弱鳩智

仲要屌番人轉頭個下又柒又on9

叫你呀，道歉呀

佢仲點敢返入嚟

出嚟啦屌你老母

出黎呀撚屌

屌你老母出黎呀

Bin c

咁即係巴士問題啦

柒到唔敢睇

咪撚on9啦
我住香港真係站站停既
除非冇人
樓主屌樓主個d成班垃圾
賤撚過中國人

屌,係我既問題定點
明明自己都係星斗市民但完全不能理解你地個心態 揮手我係會做 不過通常係個站冇乜人個陣
人多真係未見過巴士飛

一巴巴車落樓主塊面度

樓主上到巴士未

樓主上唔到巴士

？？？？上水

推比多啲人推

樓豬起度就惡，出到去咪又係摺到巴士黎都唔敢揮手叫佢停

更新app會有通知比樓主

出？

上水啦

道歉啦

人呢

試過返工時間, 冇人按鐘(個站平時好多人落),個司機俾人屌到飛起

屌你老母白痴仔

出黎啦on9仔

出黎啦

雖然個司機無錯,但實在太蠢。

推到樓主PhD畢業都繼續

Pish

binc

通知下樓主先

厚面皮到呢

大大力

你都係想上車姐，你咪唔好揮囉，跟住去投訴，結果就係你miss左班車。你仲可以日日運用你既權益添

仲有引用你既條文

點解係個司機蠢
成班懶撚到闣 唔禁鐘 咁即係無人落啦
個司機理得你平時幾多人落 唔禁鐘即係無人落 就係咁簡單

傻鳩

？？？？

道個歉啦

撚樣

出黎

條例呀，規定呀懦夫

。

咪話條例d答到你
人地明顯怕樓主呢d人玩捉字蝨，特登條例d講明
只係睇條例c夠無講明個站冇人唔洗停，下次見到明明無人等個架車，但一飛站就cut停佢，上車屌佢一鑊先好落返車呀樓主

屌柒你

Quote番樓主佢先有通知架

我知呀，有時懶得quote，推一推po算

無知 你火星黎？ 點止要揮手截車 落車仲要大叫有落佢先會停

點解隔三五七日就有弱智開post

Phd有冇得學上巴士要揮手嘅條例？

come on baby give me a 道歉

懦夫

你咁樣點讀phd呀陰公

我雙...雙...雙碩..碩..士學位

其實佢都知自己無知 咪由佢柒下

無知唔緊要
點解解釋比佢聽要比佢屌番轉頭？

無知重串柒柒呢下抵屌

到到今日睇多次都咁好笑

出黎啦懦夫

谷哥快啲出嚟啦 你仲有冇搭巴士呀

小朋友好撚自我中心
比你渣緊車你睇撚到個牌咩？互相方便下

點解飛左站又可以屌個師機 到底有冇上車

樓主縮左入阿婆個閪未 ?

係啊係啊 千幾條傻仔 你最撚醒 自我中心到死 現實係咪犯眾憎個d?

來

果然係無知一問 都費鬼事屌柒你

大力鞭

收到通知終於有人引用回覆你 你急不及待開入黎睇點知原來得粒膠

D呀 個答案係D呀

大陸閪都識揮手
樓主連支那豬都不如

樓主好撚醒

乜呢個post仲推緊 樓主上到巴士未

#推

無知一問，廁所都冇貼住如廁後洗手 點解個個洗手？

我要你道歉

起身屙尿喇你老母臭閪

出黎道個歉咪咩事都冇囉

bin c

出黎啦傻鳩

道歉

道歉啦懦夫

道歉咗咪咩事都冇囉

又推
柒到2046

即刻出黎

好凍 等撚左幾日都無車埋站 下架黎果陣
我揮唔揮手好

唔好，等架車自己埋站，如果唔係投訴佢

你個人咁撚弱智仲學人讀博士，不如去智障兒童學校學吓點樣喺香港生活好過啦

哇 俾人鬧成個月

都唔出黎道歉，繼續鬧

自己揮手就可以慳返好多成車人既埋站時間
咁簡單到道理都唔明
唔屌過樓主真係唔得
如果將來搞到巴士無人上都個個站停就真係多得佢唔少

真係好無知

出黎呀，新年照屌
道歉一句咪乜事都冇

新年前唔道歉，一年衰到尾

今日巴士炒咗
怪錯你了

如果要站站停既話，咁做咩要禁鐘落車

連登仔戇鳩係常識，成千幾個

啲巴士狗爭取乜爭取乜按章工作果陣冇人都站站停站站開車門等10秒

依家係度話人唔舉手

屌你老母舉手純粹係方便大家所有人慳大家時間包括埋其他乘客，唔係俾你巴士狗屌人嘅理由

低頭族/唔舉手係閪，但你冇理由去屌鳩人唔舉手嫁傻閪巴士狗。

有人企你就要停啦
舉手係方便大家，
唔舉手唔係巴士狗屌人嘅理由

你有冇睇樓主講乜，樓主講緊條例
而條例係冇揮手可以唔停

然後樓主仲要屌尻人話冇睇佢問乜

係咁多，從來冇話巴士佬屌唔屌人

邊條寫要揮手
人地寫示意，有人係站等唔揮手就唔停？

其實呢, 巴士會停就會打燈, 無打燈你咪揮下手囉, 司機都喺想準時啫, 唔準時又會俾人鬧

人地咪答咗你 無人揮手(+無人落車+唔喺總站)可以過站囉 唔好再撐啦

自己睇番上面
希望你唔好做第二個樓主

定係樓主啲分身黎

你今日先出世？

示意:
用動作、表情、含蓄的話或圖形表示某種意思

淨係企係度算係乜野動作，表情，含蓄的話，圖形表示要上經過嗰n架巴士嘅其中一架？

係呀你唔定要揮手
舉腳都得

懷疑係分身，一樣咁on9

同樣係要玩咬文嚼字

係呀全部都分身啦

傻閪，咁啲巴士狗爭取福利又站站停，冇人都停開門等十秒，為乜撚呀？
人地企係站牌下面唔係等車係做咩？
咩叫示意，示意係咪一定要舉手呀？見到架車準備拎銀包呢個都係示意，邊撚個話一定要舉手？
舉手係更好但唔係唯一？你啲巴士狗見到人等就停啦講咁閪多廢話話人唔舉手
夜晚車燈咁光，啲廢老都睇唔到係咩車，要問企離先知。

我地而家講緊巴士佬咩？
唔好再轉移視線

我上面有講咩係示意，扮睇唔到？你唔鐘意舉手咪舉腳囉冇人阻止你

終之樓主問緊邊條條例，我地答左
冇示意就冇義務要停
係咁多，完

同樓主一樣答左唔應當睇唔到9成9係分身

多謝你幫手推post等人見到樓主同你有幾自我中心自以為是咁on9

衝出黎柒

啱，條例話要示意，冇話一定要舉手

分身死全家

其實成件事好簡單
條例用示意呢個字眼，只係想講要做動作令司機知道有人要上車

你係都要足住揮手兩個字黎講其實冇討論價值

仲有，

"在某些車站，候車乘客須向行駛中的巴士發出清楚信號，巴士才會停下來，讓乘客上車。"

運輸署寫嘅

所以唔好同我講咩拎銀包都係示意

爭取福利就理直氣壯站站停
平時有人企站牌下面，唔舉手就可以當冇人？企係度等運到咩？

唉呀
都話我地唔係討論啲巴士佬點點點
我地真係淨係講緊條例上，有示意就要停，冇示意就唔一定停

巴士佬有時係爭唔落，但係我地真係淨講條例上呀嘛

咁示意真係冇話一定要舉手，點做都係睇個司機個意會
咁個司機見到站牌有人都唔停係咪搞笑，除非佢睇漏眼嘅姐

所以咪話停係人情，唔停又唔可以話個巴士佬錯哂囉，等車嘅都有責任

但係樓主堅持自己係啱完全冇錯，巴士佬錯哂，仲要屌番人轉頭個下先令人扯火

屌，出黎道歉未呀樓主

再唔出黎道歉新年冇運行呀

大家唔好為咗樓主嘈交

唔道歉衰成年

你同我即刻出嚟 屌你老母鄧少專

出黎丫

一到大時大節人影都冇

有啲站一定要停 有啲係飛得

又推返起個post
樓主你走先 呢度我頂住

最後今晚，再唔道歉成世冇運行

新年快樂

厚顏無恥

即刻出嚟道歉 如果唔係全家過唔到年

候車乘客須向行駛中的巴士發出清楚信號呀
揮個手好難咩 弱智都識搭巴士啦
你仲衰個弱智

柒足一世

樓豬出黎啦好嗎

快啲出黎

有冇比人開年呀？

新一年希望你唔好咁無知

出黎啦，開年喇

咁搞法幾時先推到2

你無手？

佢無腦

come

On9仔出黎

你煩唔煩閪呀

人地車長叫你揮手又唔撚信，又要上來問，咁你咪唔好撚揮手囉

你同baby condom 啲女有乜分別？ 睇完醫生又上網問，問你個閪咩！

食屎狗

出黎呀柒頭

個個站停又屌 唔停又屌 揮個手都廢閪事就咪撚搭巴士啦
屌你老母

😂😂😂

痴線 仲推

推到佢道歉為止，咁撚厚面皮

道歉 如果唔係全家過唔到聽日

繼續

屌你老母 三大master 生 我知你邊個即刻出嚟道歉 如果唔係將會採取進一步行動

出黎道歉啦，唔想搞大佢

出黎未呀

都知自己無知咯，好心就謙虛啲啦

真係有？

Come out

come out

屌你老母

屌足一年

繼續唔好比佢停

屌你老母 見到你係空姐post 留言 你條食屎狗 出黎

你個仆街冚家剷同我出嚟 即刻道歉如果唔係以後唔洗旨意係到開post 我哋鞭屍兄弟一定屌撚到你老母屎忽開花 見到你喺邊度留言都屌撚柒你

推到佢PhD畢唔到業

柒頭皮等被人追擊啦 正宗attention whore

而家你永世俾人屌你老母啊，屌鳩你老母先生你呢個孽種出嚟

條撚樣第幾頁開始潛

出來

出黎道歉

全家俾狗屌

幫推樓主弱智仔

道歉啦屌你老母

出黎啦屌你老味

死未呀賤種谷哥

出黎未呀？

樓主翻咗啊媽個閪到啦

起身屙尿喇

低能仔

屌你老母我要你道歉

道歉呀屌你

雞骨兄 好有持久力 欣賞你
出嚟啦屌你老母master 白癡仔蛀書蟲

第一次睇post可以睇到咁火，佢真係好撚on9，追到佢1001

毒撚連舉個手都怕醜

屌你老母 你自己話C個條就係要站站停

人地解答你 你又話人地拎第二樣野黎講

出黎呀屌你老母

我屌你老母臭閪出嚟

喂正啊而家有notification彈出黎添啊
出黎啦

出黎道個歉啦，厚面皮到

佢真係咁on9

食咗飯未呀撚樣谷哥

樓豬係大陸仔仲要讀弱能學校~大家唔好怪佢

出黎面對

同一道理，佢站站停就唔駛整個落車掣啦
你落車會唔會禁掣啊

出黎道歉喇喂

我屌你老母，你條仆街，係唔係要按章工作作啊，屌你條廢柴，返大陸都要揮手先有車停，正一傻鳩，唔好係港住，近農村住，不知道所為

仲唔比我周到你？出黎道歉

佢不嬲都有回post

狙擊

自己個標題都話無知一問 ，人地話你知係要揮手先停又屌柒人

摩鈴

道歉啦無知仔

道歉呀

柒頭出嚟道歉，唔出嚟起你條撚樣底

你條撚様阻住全香港市民轉，正一廢柴

起佢底啦屌

#184

上車要揮手，落車都要㩒鐘啦。係人都知啦

撚樣谷哥

懦夫谷哥

谷谷谷谷 起身屌閪喇撚樣

不願面對

你話人垃圾，你點解仲要坐290，你連垃圾都不如，已後都唔好坐巴士，包括新巴城巴，坐其他交通工具，到時唔好又話人垃圾，再話就自揸架11號私架上路，吊你老未臭撚正一衰格港🐷

樓豬柒左 仲柒埋右
上年的post 唔好再推啦

樓主咁講即係連嗰站冇人都要停啦

係咪你老豆老母冇撚教過你要揮手截車呀

屌你老味出黎

係嫁，呢個係規矩黎

( Show Blocked User - 傳教士谷哥 )

柒足兩次

真係好撚on9

何止兩次

身為車長教下你搭巴士啦
呢d黃牌站係香港為數唔多 全部都係大斜落
一定要埋只係為比架巴士既迫力散熱休息下

有排隊位既巴士站見到有人就要埋
但唔該唔好你排緊第二條隊又想叫幾飛
車長見到無人走左去你先黎遞手
咁樣真係唔知停唔停比你好

無排隊位既巴士站唔該醒定d唔好掛住玩電話
企係當眼位置遞手話比車長聽你想搭呢架車

拜託啦 搭車做乘客都有責任
掛住玩電話 搭車又唔識規矩
呢d真係令人好難做

為免你識搭車 唔識落車 教埋你
想係你落既巴士站落車 需在前站離站時按下停車鐘
車長就會停比你落架啦
明未啊 樓主

樓主仲唔出黎道歉？

我唔知香港既公民教育係咪真係做得咁差
由細到大不論學校 屋企都係咁樣教我搭巴士
呢個跟本就係小學常識科既野黎
係太耐唔記得左？定係教育做得唔夠

唔知唔緊要，虛心受教囉，又要串柒柒咁先屌鬼

起身屌閪喇

你要quote佢先有通知架

樓主個鈴鈴爆炸未？

撚頭谷哥食咗飯未

出黎道歉咪咩事都冇囉

再唔出嚟道歉，係街見到你條撚樣實屌爆你條仆街

出黎啦，係男人嘅就

出黎呀懦夫

come here bitch

呢句好似係解巴士司機要停哂佢揸緊嘅巴士路線條路線有嘅所有站
樓主好似啱左

利申唔識字

某啲落斜巴士站eg柴斜會有個牌寫住"所有巴士必須停靠此站"，防止break過熱及其他安全原因
你highlight呢句都係咁嘅意思，請睇清楚

c呢段野寫左兩個情況, 你講嘅黃色牌係第一個情況, 而要停所有該路線嘅車站係第二個情況

你睇請楚啲啦，係顯示每個路線要停嘅車站呀
唔係每個要停嘅車站呀

啱啦繼續推到樓主出黎道歉

留意番，個隻牌並唔係得黃色一種 出街望下先好唔好？字眼上兩隻牌都唔同

(停係)(每個)(該路線)(要停)(的車站)
咁樣理解有冇錯先?
如果咁講嘅話, 樓主唔揮手, 司機都應該要停喎。因為個巴士站有佢條路線

咁仲有邊隻呀?

利申唔出街, 出街都淨係見過黃色果種

又多一條傻鳩 新香港人？

"須將其巴士停在每個顯示所有巴士均應在該處停車的巴士站" 係講緊個司機係紅色牌要停

"停在每個顯示所有行走其巴士所行走的路綫的巴士均應在該處停車的巴士站" 係講緊黃色牌架巴士要停

分兩句係因為黃色牌要求架巴士停，紅色牌係要求車長要停架巴士

被動式主動式嘅分别，邊度有講要站站停？一係驗眼，一係去番讀中小學

睇下條文先啦

利申讀過下例

多啲行出去睇下個世界，咪匿埋喺屋企啦

斷章取義
啲重要字眼cut走哂
法例係每一句用成句做標準，唔可以拆散理解

講睇法例你又同我講睇世界
法例同現實係差好遠, 法例可能係樓主啱。但現實可以係樓主鳩

(停在每個)(顯示所有行走其巴士所行走的路綫的巴士均應在該處停車)(的巴士站)

咁得未
原句理解，唔係重組句子
番去讀小學啦

紅色牌啫係咩

一街都係問咩黎

懷疑樓主分身出沒，一樣咁on9，同樣問題拗多一次

"須將其巴士停在每個顯示所有巴士均應在該處停車的巴士站" 呢句係解停黃色牌

"停在每個顯示所有行走其巴士所行走的路綫的巴士均應在該處停車的巴士站" 呢句係講緊停佢路線嘅所有站

唔係咩

上面係紅色牌

下面係黃色牌

自己Google巴士必停站

擺明

估唔到呢個post都推得爆

我再講多次
係顯示
唔好再斷章取義

上面果句"須將其巴士停在每個顯示所有巴士均應在該處停車的巴士站" 唔係解黃色牌咩

架巴士識得自己停站？

所以咪寫咗須將其巴士咁咪啫係個司機停架巴士囉。
同埋呢條條例係講緊司機行為, 所講嘅所有野都係用嚟規管司機。

講緊個司機咪就係紅色牌

你都識咁講啦
但係連你都識嘅黃色牌係講緊架巴士，係法律上係管制唔到個司機，咪所以要加下面個情況囉

成條條例都係講緊司機架啦

第一句先係講黃色牌
因為係所有巴士, 包括所有巴士公司 嘅巴士同埋暫停載客嘅巴士, 都要停

第二句講一般巴士站
係指行走緊該巴士站有嘅路線嘅巴士就要停車

你仲係斷章取義，顯示個兩個字又去左邊呀

繼續推

顯示所有巴士都要停車嘅牌唔係黃色牌係咩牌呢？

而家下面個情況冇顯示兩個字咩
咪姐係又係講緊巴士必停站牌囉

紅色牌

第二句無左顯示所有巴士要停車, 變左做顯示所有行走其巴士路線的巴士, 啫係解個司機揸緊邊條線就要停哂有佢條路線嘅巴士站

顯示所有巴士都要停車嘅牌會係紅色牌

其實你知唔知紅黃牌有乜分別
紅牌係連條路線本身唔洗停個個站都要停一停
黃牌係條路線本身個站係停車點有冇客都要停

對唔住我高估左你理解能力

黃牌=巴士必停站
紅牌=???

紅牌係所有巴士都要停
連暫停服務，私家車電牌巴士都要停呀

圖?

呢個係黃牌(巴士必停站)喎
只係九巴同新/城巴個設計唔同咋喎

就係設計唔同字眼唔同所以要分兩個情況講

一個講架巴士，一個講車長

如果本身真係要站站停，整個必停站牌做乜

無知一問 你係咪on9

推呀推 道歉未呀谷哥

只會巴士公司因應法例去整個牌, 點會法例見到兩間公司個設計唔同去寫多樣野呢

你睇真啲，呢條例係230A章第9條個名叫[司機的行為]又點會講架巴士呢？

必停站係畀所有巴士, 啫係[專營巴士，私營巴士，暫停載客嘅巴士]都要停車, 如果無必停站個牌就只有寫有該路線嘅巴士要停車

顯示又唔見左

咁你又點解釋冇一條獨立附例話要站站停呀？
你quote個條例係講緊必停站喎

專營巴士公司沒有明文規定車長在駕駛巴士路線時，必須每一個中途站都要停車

如獲示意停車，須在其巴士正行走的路綫沿綫各站停車，讓乘客或擬成為乘客的人上車或下車

係乘客嘅責任要示意停車，唔係司機要站站停

因為呢一條已經解釋左
所以唔洗寫多條

我quote個條係有兩個情況巴士司機要停車, 包括咗必停站同普通車站

其實你揮唔揮真係冇所謂

上唔到車唔好賴人就得啦

呢個係指有人㩒鐘

都話法例同現實係唔會一樣

個po 3個月都仲拗緊

嘩你斷章取義到咁

唔洗討論落去，你番去讀小學

如果照你咁講，我大叫有落都得啦，一定要禁鐘？你睇下個司機采唔采你

仲拗緊呀
咪支持下樓主佢永遠唔好揮手截車,爭取自己最大權益囉
港豬都係最鐘意拎權益黎死撐架啦

我都係咁話
但係佢都要道歉

仲有人拗緊

btw
如獲示意停車，須在其巴士正行走的路綫沿綫各站停車，讓乘客或擬成為乘客的人上車或下車

照上面個巴打講，咁係咪要等車內人禁鐘我先可以上車

笑左

死翻大陸啦 大陸仔 揮手都唔識

追到佢道歉為止

佢咪利申左囉

仲有咩好拗 點講都冇用

準備開(2)

咩主題好

#77

仲推緊

thanks

Thx bro

追擊

點解可以由上年12月嘈到而家

佢唔道歉

推到佢道歉

嘈撚左三個月個po仲係到

推慢D

屌左你老母呀
屌埋右

出黎啦撚樣

我係樓主你就唔會keep住出黎柒
柒一次已經好瘀
仲要人講一句你駁一句
話人港奴自己又唔諗下自己幾咁自私

樓主含撚仔

出黎，唔好以為就1001會放過你

早晨，出黎道歉

say sorry you motherfucker

你唔撚道歉除咗個老母死埋第時生仔一定死

#2

屌你老母夠鐘搭巴士

搵人開2

係咪鞭緊屍

爆post 前 祝樓主(港大master psycho 生) 一世乞食

1001 大家入去佢其他post 繼續屌 我會同大家一齊屌呢個屎片仔屌到最後 一日唔道歉 一日日日bin c 見到你係邊到留言 就係邊到追擊你

已開post